myavsuper搞乜？

乜都睇唔到喎 我要打丁呀！！！

有冇人一樣睇唔到片打唔到丁呀？

乜片都睇唔到呀屌佢老味！

係咪開咗adblock?

冇呀一樣有ads彈出段，我用ttv睇

都係睇唔到
我想睇橋本呀

幾日了 一直都show error

彈左句Error loading media.
我要打丁呀

我想睇julia呀

好似死左ser 幾個禮拜啦喎

屌！！我仲驚係我電腦問題

呢個禮拜一都仲睇到 又夠鐘打丁先睇唔到

julia呀
三上呀

我要打丁呀

世界末日啊

又清又快，我唔想返去thisav睇雜訊呀

有咩慘得過有丁冇得打

丁丁癢呀屌你老母！！！
還我三上！！！還我julia！！！

乜片都睇唔到呀！連五十路都冇呀！！！

救命呀！！！！

邊條撚樣負皮！自己唔打丁就死撚開啦

youav 啦

多謝巴打

咪一撚樣on99
懷疑同一個源

唔撚係掛？一樣睇唔到？

冇得打丁呀！世界末日呀！

youav近期上載啲片正常
早期全撚部亂曬 明明標題係三上 條片就係宇都宮

係啊

Youav d 舊少少嘅片一係睇唔到一係跳咗去播 Rion

HD 片 線上除左呢兩個我諗唔到有邊個網

之前youav down 左唯有去pornhub J 鬼妹

但聽到d 叫聲 已經 J 唔落

我要睇60路呀

屌你我仲以為係iOS 有事 原來

Youav 一樣唔得，但youav自從更新之後啲片低清左，之後轉戰super

javsuper ，avgle 前者得騎兵

執柒左好耐啦

Javcl

Javmost, youav, myavsuper 全撚部死哂

尋晚都仲睇到

乜Jav777 javsuper 321jav唔好用咩？
點解你哋淨係上嗰幾個

成個月喇wor

屌 世界末日呀
我要打丁呀

我唔制呀

唔鐘意鬼妹

myavsuper成日搞到滿城風雨
咪鬼上佢地網啦
皮嗰個

橋本我架

無得打丁

唔好爭 super

順便戒丁

屌 收左皮
myavsuper都算係新片出得密又高清

睇正版

咪係囉，你叫我揸呢條死毒撚以後點算

正

Avgle 開頭load 片好快
而家慢到核爆

哩個唔錯仲可以下載，仙人都推介

原來係咁 IT狗搵錢都幾叻

做咩大家咁早就開始打丁

[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBwgHBgkIBwgKCgkLDRYPDQwMDRsUFRAWIB0iIiAdHx8kKDQsJCYxJx8fLT0tMTU3Ojo6Iys/RD84QzQ5OjcBCgoKDQwNGg8PGjclHyU3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3Nzc3N//AABEIAFoAoAMBIgACEQEDEQH/xAAcAAACAwADAQAAAAAAAAAAAAAABgQFBwECAwj/xAA4EAABAwMCBAQEBQMDBQAAAAABAgMEAAUREiEGEzFBUWFxgQcUItEyUpGhsRUjQrLB8DM0YoKS/8QAGQEAAwEBAQAAAAAAAAAAAAAAAAMEAQIF/8QAIREAAwACAgIDAQEAAAAAAAAAAAECAxESIQQxEyJBUTL/2gAMAwEAAhEDEQA/AMNooooAKsbcXH1Jig4QrOd8Zquq84Tb510bRpBypO+On1CgDWOFLI3GgoOgc1wZUfLsKOIIRZbWogEdqZra2lCNR2AH7VT32RzJUmMtIKOWAj71hhljjCJMiW8ttS0x0AgA4yonH2/WoF3tSIlsTJS42oc0NHSdysgk9ewSEn/3HhVi802mNLddWoI52kowCMdMnr3/AIqhn3F56L8s8tSil8r8umP17e1OaSRi9lbXFFFKOgooooAK9WsHbRqJPY15jrTHwy3HW7pdaCz51xd8FsZix/JWjwiwnnHEO21lZ7YeRuPvQ7YLo7NCeQvmuqJHYE7k7np361snDUFl1tsMMoSM/UAOhpiu9kSuFthDwGpDmAdKvf8AioZ82nXroqzeLGKe32fOs2wzGiwENBSnEk/StJGQcHvt1G1QRbZZbDgaOkp1A5HT9auOIJc6BcXYy3AFoJ7DI33/AIFU6rlLOxkLwOg8P+Yr0d7IFs6Own2QSts4AztvUepK5shaVJW6ohQwc77VHNBpxRRRQAVe8FhZ4jg6fwpcSpefyg1RUxcERVzLq80yU875ZZbClYBVkbZoA275rlw3ivKSCUEHuaXp0tMm7/QchcbKNv8AIbGqBPFT7jfyVxaLE1hQQ+lXVeBsv18atLZHSzFdmyXRywVcsk/iA3I9t6wwUktOpYfbUcpEtKtK+hyCMe+1L95jIbnLShSVrUvP0KyPHfz/AOYppYeRLuUmQHuU07HU4jKiMhJ7AetJ9zSRJLqkcrmjUlABGAentTm/ojF7IB67VxRRSjoKKK5FAHZAq54eKkz0aTjffNU6CBVpbFOsrDwRrRkasdqVk7llGF6pG8cFPNxrROP0lxnqSd05H3ptfc5ttaClalhpJJ8SRSbYWg9wk7IiZ5shnQRjfp18xipVvvaH21JUtKBpLaCo4GEDGTntsa8vHXbRV5cc1tGOfFNAa4ofQCNyFFPhlI/mk2m34kSGJ98FwinUy+nSlzOQvQdOf2pSr15/yjzQoooroAooooAKueEVSU3+KIaW1PL1JSlwnSfpPXFU1Nfw6Y13xcjGfl2VKHqdvvQB34puLztySi5sJMhsYLqGy2Un0yTj1x92FpLM7g35xElTC4KyC0rcZUPHulQNSrvaHuIHEcpnmSFgjUpWkADrn9qh8WwkcNcJOweaHJUtxvWpOyQlI6J/WsMFPh+Ql3iKGggcpS+XoUr6UpPb0qNenXJU+U+/u4pxWrywcY8gAMe1VbK1IdQpPUKBFXfEbSUXIuIGG5LYeCcY0k/iH/0D+1bW2h2FpNp/pRKGBXWuxrrQLZyK9W2tVeYFeraiDisZ1KX6duQB129atbZEkNtGWyvDaFYJCsEGobEYunUpe1XM1ywR+HAw2269dirKHQshLSc5ORnBJ96VVbfEfMaXIeOCL7c7rdorMAs85LKWnED6UFIXkrPbVjbbxqn4onxpHEcmI/JxD5xaLUf/ACGrdAUdseJ6bVQ/De5/0zjC3vLJDSnNC8HGxBFP8r4eKtd0TLeSmVDGktOgjbSNgtJ77deh/apXE48nY9Xzgz/4gzWZU2C1EiLiRmIwDTK0gFIJPgSD0G+aU6fPiy1zLlBnadJeYKCnGMaTt/q/akOroe5TR579hRRRXRgUUUUAFO3wrdQm9PtK6raGPY7/AM0k1bcMXD+m3mO+o6UE6Fk9ge/tsaAN4gtNQAVEhTrzmG0J6q7/ALDNZP8AFKat+9Jj5+lsZx4Gm6235MXieKJCStK2lNNE7gLVjH8Y96RONYr715dfIAzurOwB3rDBXT1FM970kR2HU4/tBTTg3Hv5HA9MDxNLoZTvh1GR2wa0jg/hxq6W1mLPWoTSw5IZSU5CWgUABXqVDbwNMlcugdcezOnoy2f+olSQehI2Poaj43pq40s7tpvKIzxOlxtC8DoCdj69OvnS/IjlmQptXVJxXDWnoZ1XaOjKM178nPau7DR8Kmts+VIqx84yPGWplKmwCQrtUR9BRuoYz0q9jxACVq2SNyarpktDsvVygWkjCU9MjxrmK2+ju41PZBZcU26hxvKVIOoGvpaFcW5HC9tdmHLMpvlpdxulYHQ+uD+lYpwvw45xC8UIDLKB/kSR960Pi2DMsTNgtnzIMZHMkPlIwElASAc+GFGlZamqSXtB8f0037Ez4xyG1T7fHZIKW2lHb1A/2NZ1VrxLdVXm7vy9+WTpaB7IHT7+9VVWStSkRBRRRXQBRRRQAUUUUAO3BclNwuVtDy/78R9B3O6kA7H22H6VofGTDC0B1bDRBQcqKQfSsRtk1y3zWpLROptWceI7itEkX9ida0tPiU686oBosAL1dx9PXp/vQYKlrswunE7UFsZa1a3cDokdft7083eaODePoNwfClW+XF5LmkZKBsDgeWEH0NSbPCjcJ2aRd5DZVMkn6EL2I/Kk/wAmky/vSL3rXIWVOk5R4DHanpcJFb5Vr8LT4xS25N7gmO6lbaoaHW1IORhRVuPXA/SlW4vNzpxktjAcSkqHgrG9VbrjyylD61qLSdCQs50jwHlUqH4VPkrbbK8U6lIsIzQ2qXoArwZyKk56edQ0+y6V0cTtZjNsNjdw5VjwqrXFjh7luS2kKzjck49avJTJdhSlsqw6gIaQfAqPX9iPelSTCkRnFIkNqQofmGKZgSaOM6c962an8Pm2IBaWbzbktOLwEuPgKVt0CetcfGfidyS1GtzaQlSkq5iwCPo1bD30g+mPGln4ZwmRc5F4m4+WtjRdPmvfT/Cj7UxX+wuXqwyJoSFSV/3kafH8o8sfT7CiMa+Vv+C8uRvGtmS0VyRXFVkYUUUUAFFFFABU+02idd3+TAjqdPdXRKfU1Db3WnPiK2zh9tEeEwlhCWk5TsgY7jwrqZ5M5uuKExfBcGxQEzeI5KlajhDDG2s46DufXao8fi1+E2qPao0eFGO2lCApfuo71bfFNalTI4UokBSsAnpsKQkfjpulPSFx91tjPN4nm35lhM1SP7A06UDAJ/MR49q4jDUAaXYu0hQHlTBb/wAHvRTbN1r0Fwsvz4DrOEvDbyVVR8u7CWA8jSegJGxp1h/41KcZadeaQ40haVpUFBSQQrHTNS2yjFTEuG8H8pIwtPbxFSgCFo9ar1pDd7KWwEpDuAEjAAq1f6D2qTItMuxvaPaxXBUOU8XUa47yFsvJ0hX0nuAdiQcH7VeM2G331bUuUuZ8ozpyxHWlwLx/5KwoA475wT5UvW//ALg0+8JNo+cCdCdOM4xtS6tx2izFKyS5s5u3BV3TwxI/oMJlZlyjIkR45CdKOqW0A4yBhP7+O1PwtfHrdL/pF2bWylZ0lLyClSD0Gc9q3e3ACIzgf4D+Ko+O4cWTZ5SpEZl1TbeUFxsKKT4jPSqfEvnj2zxs9btnz5x/ww7BuDk+CypcN4laggZ5Su+fLvSaRituhLU5GOtRVsPxHNZ3x/GYj3AchltrUcnQgJz+lUixUooooA//2Q==[/img]

屌打錯

清唔清架大佬 我好頹呀

有仙人推薦即刻上去睇下先

趁屋企人未返想拿拿聲打個丁，點知⋯⋯唉

以前上開JAVPLAY
全部高清又冇乜水印
可惜又係執左

上面亂鳩咁放

唔該晒巴打

以前會睇thisav，但真係好鬼蒙，又多澳門乜乜賭場廣告

呢個雖然畫質冇咁清但勝在有中文字幕 容易代入

死左好多日

有字幕正好多

我星期一都仲睇到 好頹呀

打到眼濛抖返日啦ching

樓上條友就真係打到眼濛放錯拎呀

勁慢，load唔到